「Facebook新戰場」多名市民被藍絲起底

Facebook Page:全民舉報暴徒熱線

大家一齊洗佢地版

推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

馬上檢舉

檢舉

推推推

班文革餘孽華人賤種點解死極都重有

Push

連登仔唔好做假貼啲藍絲相上去
佢地自相殘殺會好慘

佢要舉報暴徒
咪貼d真暴徒上去囉

點解選擇左舉報原因無得提交嘅？

平時屌大陸人搶公屋就比人秒ban
呢d page就port唔死

不嬲話支那book不可靠

網軍快d入場

report左
但係一定要好多人一齊report先有用
麻煩大家花一分鐘去report呢個page

得果千六 likes

咪撚幫佢宣傳啦

佢地當晒啲外籍人士都係外國勢力
有啲係有永久居民身份，仲要被人指係CIA。

咪係

豬隊友 樓上仲有人貼個電話no. 出嚟
蠢撚到

push

cut 字, 送過去

已舉報

家下就全民舉報佢

好撚好笑，點解可以冇腦到咁
貼連儂牆都叫暴徒，而家後生就係暴徒？
班文革餘孽淨係識圍內打飛機

佢哋個世界好細架咋
後生=暴徒
記者=漢奸
黃絲中年=漢奸
鬼佬=CIA

支持警察執法
強烈譴責暴徒

p圖 藍絲變黃絲 再send比佢

推 舉左

除左 report page仲要禁入啲 post 同相
一個個report

係香港既鬼佬=CIA
係大6既鬼佬=而家不知幾多外國人鐘意中國

想搵番黑警排名榜

舉報左

REPORT!!!!!!!!!!!!

on9成個page見鬼佬就話外國勢力
一開波見到暴徒指揮官仲以為講白衫個兩個

cls都唔撚係同一個人

reported

直接report

由依家開始 見一張藍屍相就 save 低佢

一見到依啲 PAGE 就貼上去
等佢地自己咬自己

檢舉ed

同意
同埋幅圖唔夠清既，記得PS下個樣先
方便公公婆婆睇呀

舉報沙sir

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

已report

呢個正呀屌

影返一堆藍屍比玩

推呀
求順便淨代下依個page
好L多深藍廢老廢中

有冇ching開個"真．全民舉報暴徒熱線"?

多謝您提出舉報，讓我們得知這個情況，這是值得鼓勵的行為。我們審查了您舉報的專頁，並判定該專頁未明確違反任何一條 Facebook 社群守則。即使如此，我們瞭解該專頁或其中分享的內容仍可能冒犯到您和其他用戶。避免任何人在 Facebook 看到帶有仇恨色彩的帖子是我們的責任，因此我們想協助您確保日後不會再遇到這類問題。

如果您希望我們審查這個或其他專頁中的特定內容，您可以改為舉報該內容（例如相片），而不是整個專頁。
您可以從上述清單直接封鎖全民舉報暴徒熱線，亦可取消追蹤該專頁。若取消追蹤專頁，該專頁的帖子便不會顯示於您的動態消息中，但您仍可於 Facebook 找到該專頁。

Done , hate speech is quickest way

行得正，企得正，怕咩？

成班老野集體打飛機

正白痴同何韻詩見嗰個，係記者一早返咗美國 ，明顯認錯人